東鐵順到仆街

無人搭咪順囉 紅隧封左幾何有人搭去紅磡？
唔好再吹失敗風

到塞西鐵

東鐵停左大半條
緊係順

新東啲人都出唔到街 緊順

大圍去觀塘如何

順到查左ky咁 俾鬼搭